區選已經結束左，但係大家千其唔好忘記義士

票就投完啦，大家應承我無論聽日贏又好輸又好，都唔好忘記義士，我哋要繼續抗爭直到贏到為止

12月8有個民陣舉行嘅集會，希望大家出席。另外希望大家得閒就落自己區整返連儂牆，繼續做文宣吸納更加多同路人準備將來工會同三罷

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

自推

pish

投完票立即圍理大

仲有手足係理工，仲有唔知送左去邊既手足，一堆被告暴動既手足....
真係唔好唔記得佢地....

一推再推

點都一定出,希望今晚結果大勝,距離救手足可以行近一步

希望今次贏咗嘅議員可以分番啲資源出嚟幫一幫手足

國際戰線都要繼續，希望可以令到其他西方民主國家跟住美國嘅步伐一齊抗共

落去監票

當選人全部一齊去理大接手足出黎

今日只係前哨戰, 真正戰場係立法會選舉!!!

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

其實係
每個票站2隻狗
全港400幾個選區
每一個區至少一個票站
即係有800-900個 green object分散咗去各區
其實有得打

如何凝聚香港人？

仲有poly 手足！

Push

全靠中大同Poly 手足, 推高投票率

不敢忘記大家命與血。

你不如睇睇live

而家先係開始

推

唔好勇武,如果唔係都係好似之前咁被捕被打